做咩兼職最容易識到女仔？

賣衫

Uniqlo

馬伕

之前做過 啲女全部都大過我

屌你

冒險樂園 食學生妹女同事

M記

有得諗喎

正有此意

札鐵

好多阿嬸喺度玩足半日

真係超多女 又少仔做
嘩 真係後宮咁

邊區

屌你啦

夜總會

唔想識啲雞

鴨

咩鴨

萬寧哥哥

萬寧嗰啲嬸嬸就多

一定係uniqlo

event 公司

點解
我二十都未到喎
做左幾次賣杉啲女都係大過我

例如？

提示係全香港最大開最耐果兩間

學生妹

返咩pt可以識仔？

睇你想識咩仔

街邊派試飲果啲

賣bra

u記請好多後生女

Get到

男仔實賣到

上次買野唔係趕時間應該會抄個sales牌
入去做有得諗喎

戲院
M記

想知+1

邊區幫你抄埋又點話

毒撚定Mk仔先

m記有諗過

街市賣菜，可以識賓妹仔

U記點入職 遞過紙無請

返h&m囉

賓妹仔岩你多啲

H&M後生女應該少過U記

無請去第間再試

識姐姐唔好咩

你地都癡線

識靚妹梗係做補習啦

識親都學生妹呀

唔識溝姐姐

Asso 仔就唔做補習費時誤人子弟

你唔好彩

Franc franc

咩黎

沙田新城市

想食女就m記啦

食過幾件mk妹

賣內褲

求心得

Event公司 promoter

死開啦

neway 大把妹妹去唱歌

between 其實女裝內衣褲係會請男
唔企得fitting 請唔請就睇品牌
利申ex做呢行 邊間唔講

68

我屌你 秒左

做得m記大部份都係中4中5妹妹仔

易食指數5**

元氣

快餐店
學生妹入門之選

Starbucks
本身一班唔同分店既新仔一齊上堂
加上成日比附近鋪借人
所以好多機會識partners

不過
好多tb係真

係咪嫁好似好好少見有靚女，但仔好似幾多。
屌不過最近兩次去都見到tb做

聽日落樓下見工！

我果陣入職係5月 好多dse妹妹仔
不過我以前間鋪就冇咩

譚仔

見過68有男sales

5月再戰

珍珠奶茶鋪

冒險樂園 暑假去大場做

Ikea 好多部門 基本上都係女多
波波池睇小朋友果度全部學生妹
食過大波同事

助產士

eng
Amway
heebalife

洗碗

全職特務

你肯定多女人

竟然冇人講會所

hollister

IT

吉野家，不過你要準備好搖撚

打code 佬

賣麵包

産房

貢茶 comebuy